［721日本直擊］立場新聞真係痴撚線，又去左日本直播反送中遊行

遊行人數雖少，但立場真心要讚！

推

真心讚！痴撚線

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

立場

push

Push

禁錯負皮

Pish

我冇嘢講